又有手足被自殺！

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

幫幫手推！

推

唔想手足變condom!!!

幫手推一推 睇下有無人影到樣！

屌！！

樣樣樣

推一推跟進下

跟進

仆街...

幫推

捉到哂喎dllm

？？？？？？

衰到第三世界國家咁

推啊屌你老母

Cls

推！
幾時可以停呀

push

你老尾

有無樣

屌你老母

tui

如果係真自殺點會咁多架popo車夾住白廂車入去

有無人有樣

成日都係咁

推 無法無天呀！

收皮啦五毛

正PK,死克警！

大力推啊要關注唔要做condom

天水圍手足前幾日都打得好激烈。
但好少大台記者live,
常常被忽視的

【行動】請大中小學學生整理身邊失聯同學名冊，用作紀錄反送中死難學生名單

天水圍附近懷疑山火

隔離有講天水圍山火唔通係火葬

PUSH!!!!!

屌。。。

推啊

賤到咁，實無人見到樣

屌

。。。

有冇搞錯 到怡家，黑警係咪覺得就算係被自殺都唔會查佢哋？明目張膽

衰過第三世界？
第三世界可能都係直接抌就算，佢哋依家係抌完再收埋

推
呢排天水圍都搞得好勁下

屌。。。又黎

留意返 係話跳完之後即刻有人嚟執即係一早叫咗人嚟執 可能係popo知道彦霖媽媽件事俾人知道哂 先唔可以俾人係執之前影到樣

Push

推！！！

仆街

黑警殺人

等炒車。 似看圖作文

10號晩？

如果popo繼續以即掟即執嘅話 又無人影到樣 我地跟本認唔到屍

黑警冇一個可以原諒

寧願炒車 推

10號晚有popo車入天水圍 唔係10號發現

up

cls

殺人犯

本身都如為流料 但見到d藍衫人全部dup低頭驚比cctv影到

有新資料

有冇大圖

dllm

sorry暫時無有大圖希望推到有人影到

痴撚線又嚟

點解曱甴捉人還捉人
要殺我哋手足？
為咩要擲手足落樓？

執屍隊又好撚嘢 全部藍
少少風聲都唔撚爆

推！

係講你第一張果D連橫圖大圖

推呀屌

DIU!!!

Shit

agger

推
上twitter

同fb群嘅人傾過
佢應該唔係俾人拋落樓 係呢班藍衫上樓接收屍體
佢哋cctv係拎住張空嘅擔架床 落樓先有屍體

係屋企打死人

我睇完都覺 但點解全部dup低頭避cctv

吊

快啲睇下失蹤人士關注組有無天水圍case

推呀

有人話呢班人16樓出去嘅

屌...

推撚爆

點解佢入lift，但條屍係外面...?

再先前就有人見到一班狗上咗天台

密左好多

仆街到咁

應該唔係掟落係 係上樓執屍

你冇證據唔好鳩up

被自殺

推呀！嗰班人，有總感覺唔似一般仵工…

真自殺洗唔洗拎埋擔架上電梯？

屌又一單

散水呀嘛，唔守中大呀嘛，遊擊戰預撚左多被自殺

曱

你會唔會信咁多自殺案

屌⋯

咁多單都未有警蓄棄屍證據

pish

第三世界黑警直接打直接殺
佢地拉去黑房暗角，無人影到再犯案

係
事實係呀

天水圍group又話老人家黎既

屌咩…

屌！

dup頭dup到似身有屎
完全唔似仵工

做開仵工果班根本唔怕出樣

香港邊有咁多人跳樓呀，真係當人弱智，明目張膽架喇

推呢個

明明呀婆黎 做咩變咗手足

關中大撚事
又捉圶鬥隻三毛/ 自幹三毛 / mon po狗
Blocked

屌咩

有無source???

邊撚到有十幾架警車睇相剩係見到一衝一白衫
成日響度製造恐慌 搵街坊問吓實q咩事好過啦

推呀
屌你老母死黑警

屌 宜家真係衰過大陸

你條死五毛，中大咁大個春袋都放棄，blocked

幫推呀屌

仲未知條屍 究竟係男定係女 仲有年齡

屌，又尻傳

唔信可以唔理
但天水圍好幾個手足問過座頭，堅稱呀婆自然去世，家人報警，有救護去到，但唔夠人，call狗幫手
先有Eu同貨車

另外個段期間地下同平台無屍
大廈好平靜無異常

當然…用EU同貨車好鬼，但唔好又亂傳先

有冇人影到樣

有無update?

今日座頭係一直平日個個

早幾日天耀有哥布林洗樓
個時有手足話個段時間轉左其他生面口保安
同之後有記者問大堂，全部答唔知同無事

所以今次大堂講既…未FC到

但地下一定無屍

利用恐懼來管治

點解要搭𨋢？

推爆佢

執屍上樓做乜撚
不如話幫手搬屍啦

有證有據

是否真假 只要令你恐懼

諗法一樣
好彩睇哂先回

是否真假不重要 只要令你恐懼

街坊問咗食q 算唔算FC咗

屌佢老母又fake人
block

Popo一上樓執屍就咩都唔知係真定個食q被人收賣咗都未知 暫時唔好信實先好啲

有證有據?另外一條兜口兜面掟磚死人都冇人認。香港而家除手足以外都唔係人啦

屌好撚嬲

如果大家見到可疑死亡
記得拍攝屍體
以幫義士昭雪

但彥霖媽咪呢單嘢居然唔係人人都知

屌你老母...

手足
返屋企小心被跟蹤
好可能之後爆屋再將你殺
再造成自殺假象

留名！

懷疑仵工同個幫辦都係特別棄屍組，好統一唔望cctv，睇身型似大陸人

屌喇星
法律有冇野可以阻止黑警收屍

要拎番主動權

有冇可能揾到當日附近cctv,車cam

包哂點睇樣

721 85 811 831 101 1111

Block撚曬你啦 開個新ac啦

lp

pp

Dllm

被自殺代表嘅係
性侵 虐待 毒打 受苦 死唔眼閉
失蹤 無主孤魂 永遠無人拜祭

而𠵱度係香港
這就是笑話

到底死咗幾多無名嘅手足。。

Diu mon實還手足一個交代啊

換位思考 黑警想扔屍都唔會希望有人發現

所以佢地一地會換裝 或者請第三方代勞

再沿途護送 唔會比你你地知佢出現過

你估佢地會唔知邊個位有cam咩

要捉呢班人 只可以係斷正 再逼當事人承認

請大家出街保持警覺

痴撚線

拎唔拎到cctv

啱啊 宜家出親街都周圍望實睇下有無咩屍體發現有無俾人跟

咁多位被自殺嘅手足
我地一定會幫你地報仇架

會唔會執屍果班都係假.....

我想問如果係跳樓點解要搭lift上去？
定無講過係點過生？

仆街黑警

幫手洗地post！而家呢一刻撤離中大係有好處

如果係比人掉落街，點解架 lift 係得班藍衫人，而無屍體
求炒車

希望搵到

咁多人被自殺㗎

手足

停手啦

係

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

樓主個ac係咪你的？小心自爆

咁多被自殺
唔想認輸...
我唔想再有手足死

Pish

藍衫咩人

到底連登係咪再無人會識思考？

明白班狗係仆街，明白就算係屈錯班狗都唔抵道道歉

但係唔該真係FC先啦
死者係邊個FC唔到，只係聽到大堂講
但地下同平台係無屍
何來跳樓？你最多話班狗上樓殺人

個Ac唔係我啊

掟落街點解要塔Lift呢？唔係街執？

冷靜保持車距各位

冇人跟冇記者理會 香港好恐怖

監察下有冇人影到佢地嘅犯罪證據

執屍隊popo扮到得唧

似啦

樣

v

1

Diu

Tui